Apple 手機上唔到立場同蘋果FB

你地係咪咁呀？

係喎！點解？

唔係淨係蘋果同立場，係乜撚嘢Page都上唔到，no data available

咁點樣攪，咩都睇唔到

上到呀

我上唔到
上唔到嘅應該所有page都唔得
垃圾藍絲同黑警page都唔得

ANDROID手機, 同埋部電腦都上到
利: 係海外

我都上唔到

香港vpn fail

應該係fb問題 我開埋vpn試都唔得

藍絲page一樣上唔到

英倫上唔到

譚文豪個Facebook 都上唔到

GPhone個Page都上唔到

有人話台灣都係咁

冇問題喎